林鄭今日繼續同我地宣戰呀

每次都係出黎講堆垃圾話，唯恐天下不亂咁款，屌佢滷味呀

不是行動，不推文回覆，謝謝

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

無乜人推post
【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！